聽日點都好，唔好俾錢民主黨［光復香港］

愛黎做行街藉口ok既

人血饅頭好好味